[行芬蘭IKEA,直播Post]

Start!

唔好出唔返嚟，咁我就冇故睇

特大Locker key, 1歐寄存

話說嗰邊IKEA有冇熱狗/肉桂卷食

經典白色儲物箱

仲有IKEA究竟點讀
I-key-ya定E-key-ya

Hi bro!

見鬼佬讀前者

門口餐牌,Barn代表Children

下面兒童餐,12歲以下先食得

芬蘭都直播
聽過瑞典人讀I
亦聽過有人係瑞典(可能係外地人)讀E

我唔清楚點讀

小地圖

I key ya無死 肯定最多人咁讀

對番港紙,五百幾一張移動木枱

除塵掃,八蚊港紙

瑞典人用英文同你講嘢嗰陣會讀 I
用瑞典話嗰陣會讀 E

芬蘭木餐具

其實你今次去行係有特定目標定見到有野啱先買?

其實係想買廚具或家具用品
特登同友人搭車黎順便朝聖

推理題

芬蘭689

車仔？

巴打出唔出得番嚟

送貨,應該係

好似係沙田個間大三倍

係香港偶遇過一對瑞典中年夫婦，同佢地吹水
佢地話e key ya係正確讀法

竟然

佢地話英語系國家通常都係讀I key ya
不過佢地自己就讀e key ya，同埋其實兩個讀法佢地都冇所謂，聽得明就ok

Achievement Unlocked

薯巴對歐洲用逗號代替小數點有咩意見，一開始去嗰時會唔會好唔慣?

Excel會唔慣,其餘情況都ok

你去過歐洲?

冇，不過係9Gag見到歐美互踩逗號同埋retarded unit覺得啫

用逗號的確係on9

我上星期都去完黎，大到好似無人咁

你係Turku個間?

Helsinki

你exchange定長住

去Helsinki的話可唔可以揾你帶路

exchange ar
真心，helsinki好悶架喎
咁你係芬蘭做咩

讀PhD
咁講Turku仲悶

就咁睇啲野好似分別不大

除左個熱狗平D之外,接近0分別

咁快天黑？

冬天四點已經天黑

應該話芬蘭就係悶 哈哈哈哈
咁你會留係芬蘭幾耐

點解巴打係芬蘭行ikea咁搞笑
明明ikea係瑞典公司

去過瑞典讀書 問過瑞典人 自己讀過瑞典文表示係e key ar
美國/加拿大etc讀i key ar

凍唔凍

芬蘭ikea食雪糕係咪畀個雪糕筒你 之後畀個token你 自己去機整？

好懷念Turku 成日想來回俾一次錢逼自己快d行完IKEA 但次次都fail

唔係~佢同 m 記雪糕一樣

坐底4年

瑞典芬蘭一家親,
雖然芬蘭人眼紅瑞典人樣樣好過佢地

P.S.芬蘭文同瑞典文係芬蘭官方語言

易嘻連亞

今日正度數,但大風起黎都幾凍

好似唔係

巴打逗留過Turku?

下年會去芬蘭exchange
如無意外會係helsinki/tampere
呢兩個城市對比起香港係咪都好悶

唔知點答你好

芬蘭本身就悶悶地 我講長住既話

係呀

比起香港就一定悶架啦 不過係好住嘅地方 同埋習慣係毒宅嘅就一定冇問題

Why?

超L好住

正
但芬蘭話真係好難

點都要學D

丹麥話好似仲仆街

兩個語言好接近
丹麥同瑞典好似有橋渣車去到的